知唔知點解巫師啲手指公特別大隻？👍🏻

因為。。。

大公無私（巫師）

%@*#$@%#*

巫師的愛

多謝G持

大公報

Ok

算啦比個正評你

多謝你

巫師大隻係咪肥絲大隻d fd

佢老公

5/10

合格啦

G持

ok

Ok喎屌你

知唔知點解巫師坐監唔使畀人通櫃？💩

因為。。。

無師自通（巫師自通）

大力：「$#&*（$^*@！！！」

幾好笑 抄低咗

巴打我留意左你好耐

知唔知點解巫師塊面特別硬？

因為鐵面無私（巫師）

我唔想去紅館 想去熊本多啲